如果美國只配給到十個制裁名額俾香港，你想邊十個？

凍資產，取消其家屬海外護照
呢兩樣已經夠

如果得十個名額，邊十個？

要就全部 得十個jm9

何妖 林鄭 最重要嘅兩個

PK 鄧？

保安局長 pkt

Pk 鄧最重要嘅

大口狗

落左第一刀就只會有多冇少 ,唔會限名額

一定係熱狗啦 連登泛民公敵😂

比卡超啦

陳健波

721 777 689 老懵董
梁君彥 琼子 孽瘤
李家超 曱甴王 大波

十個咁少，只好擺晒啲高官 議員上去

Wfc

其中一個要係警員散仔 以收 以警效尤之用

楊潤雄

除咗林鄭
佢下線個十個都制裁

至於條7婆應該都會俾中共搞到慘死
佢寧願俾美國制裁再申請政治庇護可能仲安全

做到嘢嘅、領頭嘅人，即係中聯辦嗰啲、新界白衣人、鄧炳強、油炸雞

人人有份 永不落空

其實Trump 個 statement 有講，會制裁 direct 同 indirect 嘅人
乜人算喺direct？ 乜人喺indirect ？對於Trump 嚟講

比卡超
何妖
仁科百驊
林奠
邱騰華
小強
屌數數下發現數唔哂

說明你還未看懂誰才是垂簾聽政

777 689 pk鄧 譚耀宗 譚惠珠
比加超 何妖 鼠王 大波驊 光頭驚

人大袋表先至係
自從譚惠珠親口否認會特赦示威人士
以及不會撤回暴動定性
基本上已否定了五大訴求
並且由果時開始黑驚暴力大幅加辣

孽劉、梁愛詩都未有資格講特赦
有時間重溫吓譚惠珠講過乜！

至於要點光頭驚
佢揚言要拉在港的美國人
無人有異議

對班高官黎講英國制裁好似重嚴重過美國

何妖 淋病 大波樺 假博士 比卡超 散仔主席 鄧炳強
689 提案國安法入附件三條8婆 老懵董

制裁隻曱甴 對佢冇實質影響啦

光頭甴換琼子/老懵董就ok

一定要有前線黑驚
象徵意義大
公然揚言要搞美國人
無後果係無面

3司+比卡超+pk鄧+求其5個局長

就係得象徵意義囉
我睇嘅係實質效果
孽瘤大把資產喺美國, 制裁佢就清楚畀人知道後果係乜
隻光頭甴, 你制裁佢, 佢咪唔去美國囉, 又冇資產喺美國, 對佢嚟講不痛不癢,

光頭未輪到佢, 佢未夠班, 何況佢中意返大灣區

所有警犬同家族

一定唔會揀最高果班人 因為咁樣唔會嚇到佢地嘅鎮壓力量
狗隊嘅人唔會覺得有可能燒到佢地果疊
簡單講佢地嘅心態會係 我地呢啲細嘅 要制裁都唔輪到我

而對高官而言 雖然制裁左10個高官 但對中共黎講
呢啲傀儡要幾多有幾多 反正都係搵個蠢人包裝成專業人士
然後推佢上台 聽中共發號施政 制裁高官冇用

我會揀制裁中層人士 例如狗隊中嘅指揮官
或者某部分比較出眾嘅防暴隊伍
製造港共同佢地武裝力量嘅對立矛盾
同時對狗隊嘅基層主要勞動力造成威脅

光頭呢d狐假虎威既撚樣咪曬quota，佢真係enjoy係大陸的
ban琼子／狗隊指揮官好過

傻啦
梗係揀全香港最有錢頭十頭個

習近平
林鄭月娥
王志民
張曉明
駱惠寧
夏寶龍
李家超
鄧炳強
盧偉聰
何君堯
陳智思
陳肇始
陳茂波
陳健波
陳百祥
譚詠麟
譚耀宗
譚惠珠
謝振中
江永祥
韋華高
鍾鎮濤
鍾嘉浚
鍾雅倫
陳港生 (成龍)
劉澤基 (光頭劉)
梁振英
梁美芬
梁君彥
梁卓然
梁家輝
鄭若驊
鄭柏林
石鏡泉
游乃強
陳碧橋
李漢民
葉劉淑儀
張建宗
邱騰華
楊卓娜
梁穎顏 (馬蹄露)
陳小臻 (陳小春)
伍淑清
屈穎妍
楊潤雄
羅范椒芬
范鴻齡
范徐麗泰
蔣麗芸
葛珮帆
李慧琼
容海恩
曾家輝
曾偉雄
曾樹和 (高佬和)
鄧勵東 (田雞東)
張銓漢 (南邊圍囝囝)
董建華
杜浩成
周融
黃永
梁愛詩
關家榮
馮驊
彭寶琴
湯家驊
范徐麗泰
陳曼琪
陳維安
沈嘉偉
莊定賢
陶輝
劉業成
袁志偉
吳秋北
周浩鼎
郭偉健
陳凱欣
廖長江

老懵董睇個樣都就死，慳返個名額

林鄭月娥
鄭若驊
鄧炳強
譚耀宗
陳曼琪
何君堯
梁振英
梁君彥
李慧琼
陳健波/葉劉淑儀 (是但一個)

Direct and Indirect損害香港自治
所以係無限量制裁
差在美國想制裁幾多個

老懵董 689 777
比卡超 梁君彥 何妖
姐姐 燉冰強 大波 陳曼琪

加多100個都唔夠制裁

on9

曱近平

777 比卡超 大波 邱騰華 pk鄧 何妖
仲有4個位等打架邊個贏

分化

李家超
大口狗
大波驊
林奠
曱甴王
掃把
假博士
何君堯
黑官郭偉健
謝振美

留返林鄭 分化佢地

假博士呢

團體ok？
警隊

出手由副局長開始。連中層都死，樓上果班先知驚

拉隻豬無咩用 佢都無後代由佢攬住啲錢入棺囉
要搞就波叔呢啲分明發錢寒嘅

林鄭
比卡超
pk鄧
何君堯
葉劉
鄭若驊
李慧琼
梁美芬
湯家驊
葉國謙

用3個，留7個
因為用哂就唔撚驚
驚先會識收歛

好彩現實無上限

何妖，最想佢死
光頭指揮官，睇佢驚唔撚驚
紅磡指揮官，老是常出現

邱騰華
Pk鄧
李慧琼

小學生先要簡

點解冇人講姐姐㗎

有鬼用咩係都要嘅話就林大總統同光頭狗

唔好浪費制裁空間得唔得

用核彈打熱狗

凍結晒有關美資既銀行財產已收晒皮

明顯維尼最重要啦

剩係港共就呢啲
林鄭
大波驊
李公公
PK 鄧
689
孽瘤
琼子
陶輝
邱騰華
何妖

陳曼琪

林祖舜

十你老母

人人有獎，永不落空

REPLY #12

振英唔重要？

至少放二個代表性超有米商家佬

呢d垃圾post嘅意義喺邊到

老懵董 本身就係商界出身啦
掉走大口君換何柱國囉

大口*狗*

係咪葉瘤開嫁個post?

比卡超 大波驊 林奠 何妖 68狗 PKTang 奴偉聰

何柱國

亂咁 DQ 議員嗰幾個選舉主任
法庭證明係咗亂咁 DQ, 已判勝訴嗰啲case, 有晒法律依據可以制裁
唔好漏

又如果 拉

pk, 頹鷹，蔥蔥，比卡超，777。其他無所謂

任志剛

佢個女任永欣係美資投行做

立法會建制派頭十煩膠

傻啦 689就夠

交返比攬炒巴決定啦

首要老懵董全家 佢個仔就本身美籍

柒婆
689
老董
大波
茂波
PK Tang
11哥
起機葉太
君妖

第10個以下任何1個
琼子
收成波
廢宗
大口狗

李漢民？

呢個先多資產

碌撚左頭廿個comment都無彭寶琴 郭偉健 杜浩成

當手足係condom?

一定係嗰d文員法官,為少少錢前途盡毀.

肥蔥當日可以比pk架空左

唔使十個
六個夠晒
所有黑警
所有局長
所有黑社會
所有建制議員
所有行會成員
所有香港人大政協

梗係要葉劉姐姐啦

撤銷US-HK Policy Act咪人人有份冇得爭囉

777
比卡超
大波
PK
大口狗
鯨子
何妖
葉劉
689
荷蘭叻

缺一不可！

中銀啲高層，逼死佢

十個有乜用 之後又咪換condom

留一個俾鐘雅倫

老實
我會揀十個法官
嚇到其他唔敢鳩判同高尚情操

比卡超同大波都一樣重要喎
後者選擇性檢控對手足重大傷害
我諗好多人唔怕受傷 但怕坐監

習近平

持有美國國籍既鐘雅倫

其實如果佢地喺大陸好食好住 一般唔驚制裁...
你唔好以為佢地係啲港豬咁 冇得去日本就嬲嬲豬

做咩姐你

你搞光頭劉有咩用
佢都唔會移民去美國架啦

傻豬擺政畜做乜 緊係賣港奸商啦

吳克儉

你近排瞓覺有冇發夢

如果有嘅話夢裏面係咪有好多後生仔

聽講有個人當年做教育局局長

害死咗好多後生仔

習近平
林鄭
鄧pk
大口狗

一定要加何啟明，等你入政府入得咁happy啦

無人記得曾偉雄？

垃圾post

咁要有美國護照班人優先
有D可能唔走留大灣區既排後D

仲有點少得何妖

其實攪大陸班人緊要D
但可能名額又唔多
有份投票既都應該全部連家屬一齊制裁

好難簡
制裁有權力嘅人 (明+暗)

-林奠
-大波華
-烏咀狗
-蛋餅強 +(連住班大中細狗 好多喺地區層面都有權力,欺壓市民行私刑,)
-何妖
-假博士
-鼠王芳
-殺人鯨
-喊包頂

-粗口娟？
-田雞明？
-陸頌雄？

仲有

吳克儉

你近排瞓覺有冇發夢

如果有嘅話夢裏面係咪有好多後生仔

聽講有個人當年做教育局局長

害死咗好多後生仔

下，光頭劉=光頭警長，仲廢過見習督察
我講光頭指揮官係兇鳩記者個條撚樣

我唔會理班熱狗
甚至我twitter有繼續follow佢地
有時睇佢地小圈子圍爐都幾好笑

條名單長到可以由柴灣舖到落天水圍
十個點夠

Direct應該係講港官
Indirect應該係講中國官？

光頭驚長